簡咩牌子既notebook好

黎緊入u要住hall
想買部notebook打下機做功課
Budget大約$7000
唔知各位巴絲有咩推介

又肥…

7000咪dell7567

加多少少 dell xps13

我用緊部lenovo y50-70 2年前買
而家打到pubg

唔好買台灣牌子啦
寧願買samsung

上網睇到成萬蚊

盡量都想買番啲新啲既款

屌米

xps13/sp4 輕身細部攞落campus上lect都方便

邊間U呀？去番大學買就得啦

呢個唔錯 多謝曬巴打

唔係話果啲機多數都質素麻麻咩

唔一定
有時有D機係出面買唔到

驚中伏

准系統 w650kk 1050ti i5 7700 砌曬先六千零蚊
之前有巴打砌過
我都睇緊砌ms-16l1
遲下出開箱文